朱千雪讀law晒撚晒

佢入左PCLL未？

見過佢真人 影相都冇話say no 笑得好甜